聽到好多人以為721係將軍澳 將軍澳改左728 721係金鐘呀!!!!!

721係金鐘 721係金鐘！！！！！